覺唔覺依家啲人post memes都要驚比人偷圖好撚on9

依家有班話ig有班偷圖唔尊重原作者
又話最緊要要加水印，證明係自己做

我依家已經唔係講緊啲好用心畫畫改圖個類memes
一大班都係加左幾隻字，以為自己好有創意既傻仔
大佬你加左幾隻字有幾辛苦啊洗唔洗申請版權
再者memes template 本身已經係對版權呢個問題有爭議
唔敢誇大但至少有一半係動漫電影cap圖，不如你問埋個導演先post memes?

老實講我未見過外國有人嘈呢樣野
仲有成個page叫fresh stolen memes
唔識呢種文化又要參一腳，真係唔好衝出黎出醜啦

因為香港呢個係呃like賺錢圈

台仔meme = google translate

台仔譯完出嚟啲meme又無英文啲雙關意思
有啲直頭譯錯

Meme加水印係一年前外國開始嘅嘢嚟

台狗唔識英文